大豆侵玩完了 拉登仔可以諗定點揸飛機撞侵tower

拉登家族有人撐Trump㗎喎

如果撞唔死 大豆侵應該做硬
到時可以睇佢點搵藉口唔打仗同賣大豆

本人走得太前 連登仔今日先跟到